四頑童路軌放碎石 逼停火車13分鐘

四名頑童將碎石擺放在鐵軌上，以驗證列車輾過後的狀態，卻因此逼停一列急速駛至的火車。（資料圖片）

求下你地啦香港人

old news

小朋友曳曳，上次講咗唔好咁啦，下次真係唔好了，今次就原諒你啦！

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

我有一個恐怖既想法：

政府會唔會炮製一次地鐵既意外
將個責任踢晒比勇武？？
企圖將民意、外國輿論逆轉？

連雜物都唔洗帶去

今時今日仲搭黨鐵都唔怕死架啦

唔好啊
懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本